有冇人拍拖越耐感情越好？

我男朋友真係好得意好想日日黐住佢

thanks

Fuefue你好樣衰

？

男朋友個波有A cup好好揸日日都要揸住行街食飯

到咗磨合期就會知
過咗磨合期 係會愈好
過唔到就收皮

我男朋友會揸返我 唔比我揸

已經兩個禮拜冇見 真係好好好好掛住佢